歐康維視生物&思摩爾國際塈其他新股討論區（3）

繼續討論， 目前戰績， 牛牛放左3手煙， 賺到3皮

眼科， 滙豐: 查詢/您未獲成功分配任何歐康維視生物–B (編號stock code:01477), 有關退款將會於2020年7月9日晚上8時(香港時間)存入您的戶口。

垃圾滙豐

抽唔中1477 好想追但有啲驚

非牛牛做緊幾多錢

45.2

兩隻暗盤都維持到高位，

好多人收貨

明天一定再炒

聽朝追入煙定眼好？

以為1001開

200手都唔中， 咩玩法

煙有乜策略？

等到中午？

永泰如何部署

煙上唔上到40

我都想知眼上唔上到50

得一手眼如何部署，銀行聽日先玩得

只中一手永泰

淨係中正榮+永泰 fuck

你驚就岩 證明有排升

成本幾多

煙有排升

和你抽股 我很愉快

一陣高位收

巴打b尾？

有冇人暗盤入煙？

52走咗眼

眼一定係眼

一開市就上50

眼呢個位真係唔知入唔入好煙反而好似有得諗

永泰冇人理好慘中咗一手未放，有啲想入多幾手

煙得18萬人抽 而家升一倍就個個走去追

同期太多野抽

你就好啦

而家啲＄貨源歸邊

直上40聽日

你好勇 我開盤睇到而家

歐康暗盤收幾多？

+1 集氣等聽朝

牛牛45

打暈自己 聽日必上40

正榮點睇

20蚊入左
IPO 先得3手

掃左

煙暗盤收幾多？
買左就冇睇

27.9

on9 24.9 打錯

牛牛暗盤？

係牛牛 不過係24.9 打錯呀

人生就係咁 有時想做狗野 24.3入 24.6走 賺幾百 點知有野做 而家先收工 爽升到25 希望連埋抽個手 聽日升到30

煙仔賺30000， 但眼科唔中， 賺少15000， 個心都係銀住銀住，有無巴打明白我感受

1477 B頭先賺$30k
6969 B頭賺成$130k

真係反高潮

Same 得一手煙唔中歐康真係差啲野咁

今日呢度邊個執得最多, 想學吓嘢

等我仲開心左2秒

話雖如此， 但我唔會夠膽落煙B頭。

煙仔算唔算史上最高性價比新股？

算 好易中

我仲要比左5舊水利息

咪咁大貪啦

1776 🥴

聽朝set 60蚊放1477

點解唔柯煙煙仔， 賺少十皮

你唔會明

如果我當時夠錢, 可能好柒咁落咗張永泰B頭, 因為覺得頭一兩日煙啲孖展飛唔夠力, 唔係自己錢就真係唔係自己錢

如果佢派貨多過孖展的本金，無錢補倉就會重演1475被強制沽貨整冧個價，輸身家

暗盤追唔到眼 追左1手永泰

抽左眼仔
無抽煙
賺少4-5倍
覺得自己係弱智

9997 同 6078 果時 我落左6078 典撚解唔會好似6969咁

我無錢抽煙加無睇中隻煙, 要檢討

係
好大程度比呢pair影響左

我本身預煙仔升10-15%，
密食當三番咁。

落B頭要有勇氣，唔容易。
我抽100+100 都曾經有少少後悔。

好多人走漏眼

Cap from 牛牛

煙仔我只係預升2-3成
點知

梗係明 我仲要中埋正榮呢種 明明孖左咁多眼仔都唔中 係知孖哂煙 暗盤都夠你半年糧

聽日1477 仲有冇升既空間

1477開市會係幾多

暗盤入多左手海吉亞

呢個戶口係人地， 唔係我， 相信呢個係b頭今日最大嘅profit 組合

跌哂眼鏡，預煙升2成就升夠1倍 預眼升一倍就升兩倍

我預佢18蚊 set埋止賺

I know that feel, bro

我24.x入都想佢上到30
但唔好傻啦 股票可升可跌
我鐵塔本身諗住炒格仔 坐貨坐到而家

應該冇嘢掛

1723 呢種😂無人買升2倍

咁我除返成本 就每手拉均 20.3 如果咁都無 就抵我仆街了 希望有25-26就最好

希望啦有時開市會低過暗盤架

你睇吓京東網易

有之前果幾隻跟, 眼過$30係正常
不過煙真係可以列入記錄...

望今晚美股好d ,咁個市氣氛都好d

所以大家都要冷靜d,
唔好咁激動住。

好想扑暈自己

25高唔高追煙仔好？

第一次追暗盤 唔知自己痴左邊條線

放心 呢隻野成交額 史上最高 加上獨特性 強 我諗 我會渣1手 放2手 長渣住先 明天目標28 如果多成交就30

信哂你拉 Ching

煙的基投有今生無來世,暗盤加了

大手大手咁買

買ali啦而家

用熊師傅的陰燭大法算了

ching半年糧得幾萬

推 抗爭Mind Map #香港自治法案 #黃色經濟圈 #快閃文宣 7.11-12 初選 #流亡政府 BNO「5+1」

富途最尾眼同煙收幾多？

無咁慘 我意思話如果孖左個一百萬唔係眼仔

巴打幾錢大手買？
一開盤見住左邊
15...17....18.......都係好少成交
同埋追唔切
之後上到20 果下終於有人賣
即刻大手掃

當買六合彩抽一手煙仔 點知中咗
執萬二走人算

一條b 都50萬以上9孖的話

今日呢個玩法應該有今生無來世

現價計執左40萬
正榮暗盤4.8-4.9 加左重貨
美中不足係20 走左15手煙仔 個到都賺小5萬

呢個真

巴打你d煙仔晌我度

大戶

仲有16手 聽日都會走大半

巴打咁多貨
頂頭鎚？

想知巴打人工幾多
岩岩出黎做野 本小無父幹真係唔敢重注

勁

有冇人聽日不問價追眼?

大芋出現
富者越富

人生很短 出手要更大

玩咁大好重壓力 賺到幾餐晏仔就算數

點解咁勇
覺得升硬？

用同一個額孖煙仔，應該肥好多 真係點估到

所以我覺得玩呢D
一定要係夜晚訓覺時可以一覺訓天光
唔會訓訓下扎醒囉囉攣

當股票1日波幅多過自己1個月人工開始有壓力
炒左5年而家仲學習緊

2隻都追

富者越富

呢個世界公平咩

呢個世界不嬲都係咁

1957嗰3個B應該比人陰 一定唔係自己人 唔係既話A頭唔會突然咁多孖 岩岩好超購

我試過安分守己

聽日眼50 煙30

唔係啦

所以本多終勝

我聽係話靠A頭突然多左人孖 岩岩好超購22.5倍 回撥左成1570萬股 所以抽B嗰3個就食左屎

有錢人先多投資選擇冇計

孖一百萬煙大概中幾多手？

一百萬股定一百萬蚊先?

IPO一日賺9個月人工
真係未試過
留番煙0成本貨+ 入左廿手正榮

不要再說了, 我3皮係地面前就係屎

沽了30%，2-3個月糧，6969，嚇死我

我都擔心聽日無今日個價

如果以富途價來睇，有時真係無，都睇彩數

好彩個時抽埋電子煙，雖然得一手

梗係覺得今日啲暗盤似食緊尾水咁
唔知下次又有無得再食多次

歐康識人1中1

你一個糧幾多

200手中0

暗盤有冇追貨

唔會追la, 升2倍點追

有冇bro打可以講解吓咩叫，A B 組，我新手

我連埋本金孖60萬到中兩手

認購500個以下A組, 500個以上B組

我都有少少咁既感覺
上次有咁既feel就係閱文四兄弟

睇運

玩埋呢兩隻之後有排都冇咁好嘅股

幾年前又係一大堆大野ipo
好似係閱文，razer，易鑫
閱文當時似今次咁執好多，但之後都係仆哂街

其實下星期過聆訊嘅泰格係正嘢嚟嘅
不過佢又係A股已經上市，想升得多就唔容易啦

不了 又係二次上市

暗盤追左依家好後悔

理智啲諗隻眼如果$50 ,
市值已經超肺嘉同康方，
值唔值自己諗
仲有兩手未沽

沽$30% 已經賺兩三個月糧？

其實聽日應該好忙，咁多隻要mon

都是你果招陰燭大法架啦

yes 希望聽日上市既繼續生生性性

正如之前幾隻咁

聽朝同康基果日一樣， 唔得閒mon.

9997同6078暗盤近高位沽，點知上市後低位都唔到

諗起希瑪眼科

cls

好似升左幾倍?

今次新股潮要好好把握啊， 錯過左就唔知幾時再有， 一股未放

五六倍

ipo 2.9
最高19.9

Me2 兩隻加埋賺小十萬

來緊仲有咩新股又係好好扑

依到d巴打好勁🙇🏿‍♂️
小弟得兩手1477

想知 螞蟻金服係咪會黎香港上

農夫山泉，約7月22日招股

呢隻鬼鬼地

唔知邊個做奶媽

CICC & MS

5月時話係 中金、摩根士丹利

美股大跌 明天港股冇運行

美股大跌，第二朝港股大升都試過好多次。

恆指 跌, 可能物管股有運行

泰格
不過因為係AH 所以要長揸

醫療 物管 輪轉升

暗盤追完電子煙驚到瞓唔著

美股大跌=5號跌=700爆升=HSI升

美股大跌，聽日奶野

應該奶野...

藥明好似有隻新股上

其實佢市值咁大
應該等掛牌先玩會安全D

到時候溝多手

係，有啲後悔
就算望30我入個水位都唔值博，始終風險太高

美股會不會千跌

好野黎架

蚊

你睇佢盤數知盈利率高到唔合理
仲要成手現金黎上市

我9追左

同9997一樣

你地抽幾多手 點解我一手都無

追煙啦

牛牛有人53蚊接點解可以咁勇

9997起碼熱炒板塊

9997 好差？

9997毛利率唔係好高好賺得錢咩？

係，所以先問點解高盈利+手上多現金仲要黎上市

跪求煙仔聽日上30

美股止瀉先啦

9追左煙眼永泰

有人勇過我

而家夜期低水緊300點 好不安

人地可能呢期新股贏好撚多，唔畏高。

明日隻煙高開50% 你都要輸

係應該唔會咁極端掛

今日高追既唔係全部傻既
隻煙近得高位收 poems幾乎係暴力收貨

希望今晚deep V

多謝熊師傅

祖龍唔知會唔會炒得起

呢段比錢看都值

之前睇演演講
如果暗盤唔係高開低走/ 盤中破頂回落
可以漲到高位收嘅話（eg 9997) 應該仲升到兩三棍

中金

9997諗住一手長放。

懷疑班人都無看過暗盤盤路

同意 多謝巴打

你幾錢追煙呀？

多謝巴打無私分享

咩位追

24.75

都真係幾高 1手？

收到消息聽日煙仔中午前會上30

有，而家有d 後悔

如果跌-300點。明天隻煙開21都算有良心架啦

唔好再嚇我啦

講真聽日個市升定點，又關新股咩事呢？

冇左個氣氛啦

講得好

任你解讀
有啲話大市跌啲錢湧去新股
有啲又話新股被拖累

新股熱潮又點會比一日既跌市收皮呢？起碼要有一堆新股收皮先會收啦

你暗盤咩位入

牛牛暗盤價就算數啦
不嬲都以輝立為準
呢到咁多新手

隻眼高追咗 今次會唔會仆街㗎

輝立仲有人用？

我40蚊入左4手，未驚過

你班7 頭又要追又要驚

勇敢d 啦 ！

聽日50 蚊前， 不問價掃啦

垃圾黎

思摩爾國際 （新上市編號：06969） 於富途暗盤元收報24.9元較招股價12.4元升1倍，不計手續費，一手（1000股）賺12500元。於耀才暗盤現報23.55元升90%； 於輝立暗盤收報23.75元升91.5%。

40蚊驚咩

不問價追全部電子煙股

其實D大戶暗盤都係用輝記
人地好多FI客
唔係點解成交咁大

輝記turnover全香港最大唔信佢信邊個

唔通用支牛

無事啦 v彈啦

即係點

其實我都想知

出事啦 有升50%已經好好

聽朝港股唔插500點以上應該都唔會影響新股

集氣

眼仔 40下不問價掃
煙仔 20下不問價掃

聽日1477幾錢入好

輝最高得44 你地就好啦

冇乜可能20下啦

師兄啱，康基就係咁，高位暗收，之後倍升到而家

呢排係首日高開，一個月內基本上都必升。
大陸人抄新股方法

1477 , 如似3309 , 仲有好多水位
6969, 如似中煙 , 仲有好多水位

我用廢立

估唔到6969跑出,好多都all in哂落1477到

求吓你唔好抽

邊度睇到依個消息

好緊張

有撚所謂咩

隻隻都升，只有蜀㙮跌
一定要買追落後

Ready go

清剩2手眼 3-4手煙算

歐康而家under 30, 吊得過?

一星期後60

琴日追果堆

入到先算

你第一日買股票？

呢到咁多新手

隻6958做乜鳩…

正榮

競價時段大哥

我諗住勁假會做到under 30樓下, 梳

我有無睇錯 均價$5

等緊沖30呀煙仔

有危咁，正榮

勁假時段
跪求煙仔唔好再跌

屌,6958一手豬緊3千好彩都中左隻眼

睇買盤， 煙好似OK， 雖然勁假時段

發生咩事, 如果孖左B, 破產

隻正榮做乜鳩

我直程以為app出錯，去開另一個app黎睇

笑左

屌你老味d 新手睇競價叫哂春做乜鳩

未到0920已經打晒飛機

正榮D成交平均價明明成4.9
做乜競價得個幾

咁先好 再怕無人接

勁假時段啊大哥！

係

升返哂啦

其實你係唔識股票定點

你唔好暴露自己唔識股票

呢個post d新手真係

隻煙 估唔到

成堆on9仔

屌 隻正榮想2蚊入 入唔到 錢係哂 煙仔到

永泰上呀

太多新手，
都係閃

隻煙成交好勁，大戶掃緊

煙仔就快30

煙仔加油目標 28蚊 -30

其實到而家我都唔係太明勁假時段係做乜春

比大戶合法做市時段

隻西煙 賺小十幾萬

隻煙如果$30, 唔好話IPO, 暗盤入都係送錢, 利申:無入

唔識SOR

但升突兩倍，超高風險

Cls 咁大隻仲有得升

哭撚左

u左盤先算啦

唔識唔緊要, 但唔好衝出黎柒

唔會差好多

大戶掃緊貨，你睇下成交額先

勁假時段價不要當真

on9 暗盤來架
新手多撚到

隻煙市值真係高

你2蚊入到我切J啦

暗盤成交當大戶
屌on小陣

暗你老母，瞓撚醒未呀你

如果開巿有30 我即閃
暗盤入左一手

咪扮醒啦

on9仔真係on9仔
尋晚暗盤成交來架

on9仔

幾錢入咗?

1477有冇人開市追

真係爽 中一手 再暗盤24蚊入兩手 今日餐lunch加10蚊買麥樂雞先

隻煙hold下先 有排未上力

21.25

中煙幾日升10倍
宜加買入都仲係派錢
你唔係咁諗
大陸佬係咁諗呀！！！

中煙神話黃賭煙果然係某国人最愛

ao盤28蚊入咗煙，好撚緊張

真

28蚊 痴撚線 好賺過眼仔

正榮做乜撚野

永泰同正榮邊隻好d

🚬🚬🚬

幾多人一開即走？

咁叻仔

睇唔透中金

尋日暗盤咩價入煙都有得袋

煙仔 成交額同量都大 我驚條撚呀？ 暗盤入既就走先 中標個手就長渣

正榮上唔到5蚊唔想走
但又驚佢好似弦弘陽咁樣on99

燃點香煙飲杯酒

用銀行冇暗盤放, 錯有錯著

賣剩6手 煙仔 長渣了

屌 暗盤入煙
驚到我尋晚瞓唔著
幾錢放好

想走，但未沽到

利申： 永秦

驚撚咗成晚

50

恭喜🎉

食返支煙定下驚

賣煙賣到買樓

Fatfatla師兄

買左幾多？
我抝底買得一手

永秦唔知上唔上到14蚊

一樣.....暗盤訓身左

煙仔排隊盤真係好大手

唉 暗盤走左煙

再買番

歐康有排都冇50蚊

有好多孖展友要放 有平貨執

煙起碼上到30？

煙一手執15xxx

唔明你地驚乜 成交大到咁

緊係買啦

3手

買得四五百個牌 沽五千個

歐康gg

有無勇者不問價掃

煙仔走呀

煙仔好癲

兩手咋
27.5放咗了

走了@$27.5

食個早餐先 煙仔慢慢擺 唔同你急

煙仔好快人踏人

好多老散沽

轉眼已2蚊

一手黨27.15走左，賺15k算啦

永泰 望16

股災呀 不問價走煙仔

兩隻都要放, 唔洗睇了

開市散水中, 睇下散幾耐了....

支煙害死人

一開市一定係散戶狂沽

眼仔要set好止賺了

一定要走 大市差無得升

Diu 永泰輝立改唔到盤，$13.7 走咗😂

煙重好執過眼

巴打思路正確

炒完

自己都唔食煙，無信心會大升

酒牙

開咗6分鐘使乜咁急

煙仔買盤好強 上唔上返車好

100% 200% 你地都不問價掃上
我非常佩服

大市上緊，可能反升

好多老散沽, 我都係, 走左,袋左先係自己既

25.15 俾人呃左一手煙

眼仔1手ipo 同煙一手暗盤走先
執番兩皮走人
繼續坐康基

似停定了, 開始升返.....

才仔app做咩鳩

走咗了 穩賺咗先

震倉，屌佢老母

上呀

最後逃生門 有貨好放

成班唔知急up 仲有班on9叫人25蚊走 無人成交就話驚 成40億成交

我見眼40唔穿我就放響度先

唔好信乜尻嘢震倉, 大戶收貨
今朝個兩隻我覺得係到頂訊號

我反而一開睇頭一分鐘小注咗永泰

呢度個生態好撚搞笑
勁假上到28蚊: 煙仔買盤咁撚強，開市一定繼續上
開市人踩人: 垃圾煙，一早都唔睇好會升啦

iPO放了

一手眼@42.5

兩手煙@27.2

四萬三

煙仔暗盤23.75入
走人先定睇多陣好 25有支持？

信大師
唔入住

第1日上連登?
眼上返41樓上, 煙上返26蚊...

到成交無人玩就走囉 而家大把人入貨 驚乜

永泰發力

屌。。。做野做到唔記得開左市
miss左28蚊煙

琴日暗盤係牛牛入左兩手煙 岩岩走左汁8k都好開心

好多傻西 28蚊入 而家走 咁就跌幾千

5.2高追咗正榮

永秦16蚊

好始終我唔係ipo價入 風險好大

師兄有我陪你

永泰有冇機會上到18 🤔

想賺既咪set 27走囉 袋左錢先 我不嬲就望28-30 慢慢走

耀才冧機？？？

剛剛都係咁睇,15.幾入左

手機係，用電腦就入到

勁假都射精，一定係新手

你幾錢放
唔敢過weekend

煙仔 ＄28走左
大家繼續賺落去

咁你走未

轉哂去炒永泰

屌 入唔到

Lm

有冇人個耀才apps死左？

好彩我放左先冧機

老母打黎叫救命，話隻永泰升緊點沽

我同佢講開trailing stop, 跟住俾佢屌柒乜黎

今日全日有會開,MON唔到市
全清了,等下隻新股

煙28 放晒，離移民又近一少步

未 想27賣

記唔記得易鑫事件，閱文升1倍後到 易鑫

抽！

我妹夫同我抽新股筆錢差唔多
但眼好快無晒孖展佢變左孖煙
計番數賺多我成倍

眼有冇人走咗

下批群魔亂舞，我地獵人們只打最難個隻

幾時又有爆熱新股

開市見升唔到上去,42.x走晒了

AO 43蚊走左

煙仔派股派得好鬆手

如果驚 今日都可以走 28蚊

遊雲巴 通透 我係玩笑巴

希瑪在前

不過人類總要重覆犯錯

我開市冇走

煙仔落一落去又上返26

你慌唔升咩 我敢話實升 放心 再驚咪26走 都有2千幾袋啦

賣左2手煙

25.15 同 25.75

當大家心急驚個陣 我食緊早餐 玩左幾年 頭30分鐘d價 on9是常識吧

眼3中1
40.8走了

我都想知，諗緊調走啲錢

我就係知無 所以先玩煙 同眼 短期都垃圾股

農夫山泉算唔算爆熱新股?

袋左50個

煙仔下星期就$30，急乜

眼仔冇乜力

個隻唔係上a咩 呢隻好野黎

走得啦 27蚊 開心返未？

走咗

50個$1?

眼 煙盤前炒永泰開盤炒

28啦 都話 信我 淡定有錢剩

隻煙準備上$30

我都震走左 信心唔夠

好似話月尾上市

上星期直上40

50萬煙仔放早左，唔係袋60
希望1163 同正榮幫我執多幾萬

$26樓下賣左2手煙， 仲有 4手

下星期

煙好有力咁

耀才得未呀

等下啦唔急，我28放少少，成本27

係唔係入唔到？
我都係

我掛住做嘢佢自己止賺盤賣左

賺左2900

煙仔唔洗mon,千億巿值，入d乜msci,大型股指數又有得炒

無咩對手就一定抽啦

都開心啦 唔洗驚話左

連登少年股神

巴打個本幾多

走哂 28 到目標價 等25再入

孖左好多？

次次都咁豬, 震走左, 下次頭半個鐘唔好mon

賣電子煙賣到變普京

未有大戶堆貨

170萬到

係呀 我估佢仲有得升
尋晚好多巴打安慰我叫我唔好驚
我唔會再追暗盤

比啲信心等大戶

真心 唔洗驚成 50億成交 無人玩就話姐

我未見過大場面
嚇到標尿
暗21.9同開市25.8賣哂

我都係震走左

原來係你接左我手貨....

傻瓜 唔多人買個d就唔好入 多人玩就唔驚

暗盤無問題
不問題4點掃牛牛暗盤就好大問題

我牛牛24.3都未驚

垃圾永泰上力啦屌

永泰16.5 邊個接左我d貨

建議大家 頭5分鐘 去唔到目標價 就擺 半個鐘後再睇 就穩陣

21.9鄧你肉赤

等位入正榮啦 炒撚硬

你用邊間 點解咁平入到貨

永泰好似炒完 唔識郁

眼咁冇力既 係唔係應該走?

你會後悔

我係BS 賤賣左

煙而家開始升
收市一定過30

眼係咪一開市個下已經升完

講完係咁跌

係咪散得場?

燈....

隻8字頭壓貨壓得好靚,抽中就發

14.99倍?

講緊易和
唔係蜀塔

唔撚中仆街，起碼升7成

中左4-6手 準備執一倍

目標28 去左lu 15分前

屌 想落一通孖展
第2日見仲有睇定D 個倍數先
第3日9AM冇哂
on99

你又知我玩笑巴 我改左名

超10.3,唔回撥
基本上得2.5%街貨
國配應該全部都係自己人

牛牛全體大陸人暗盤價入歐康無一生還打氣區

yes, 垃撚圾！搞到我全部走唔到靚價

換碼入9997好過

牛牛好似夾到50?

高位 $55

入咗少少正榮

呢個我真係笑左 不過中籤既就好肥仔

推 抗爭Mind Map #國際戰線 BNO「5+1」 #移民走資 #黃色經濟圈 #取回強積金 #馬格尼茨基人權法

53 賺左19k

煙仔想爆

正榮服務 set $5止蝕
永泰生物 set $15止蝕

牛牛暗盤班傻鳩同大媽，越熱既股，越多人暗盤set市價入，跟住你就發

永泰$16 入
正榮$5.2 入

點部署

袋左500個

淨係執咗2個

一係走，一係等
發達個班個個ipo抽，你傻鳩高位接火棒無計

唯有坐陣 睇下上唔上翻 唔係就蝕少少換馬

呢次新股真係cls

執左70個

我尋日諗住1477 $30係追貨極限, 點知我牛牛同耀才同時開, 見到牛牛一開$45, 跟住再上, 耀才我見到30>31>32>35咁上我set $32入, $35入, 最後只追到2000股, 開頭以為5000股

正榮照我一日茶煙飯 三手煙仔養全家

今日 23k

-5k now

接盤俠係咁

我有1手永泰 暗盤13.1 入 未走

16.5 出晒， 見好就收，等下隻

創仔難搶孖展

尋日暗盤13.3-4 追咗陣都追唔到 放棄咗 今日偏偏16走去追

暗盤16蚊走左一手
仲有一手留俾個孫

有冇人入正榮？

輝仔100% 5萬內孖展 唔洗搶喎

綠城咁快開車
仲諗住睇多陣

圍到超10倍果D IPO
抽得5萬成日會唔中

難得抽
點知咁易中

隻眼43蚊入左
幾錢放好

一日執左個首期

咩料, 點買法

創仔一倍先放

低調

now

勁 ching 諗住點慶祝？

隻眼仲未放

5.19走 笑住返工

幾多手 同歡暢 家有喜事

1163 抽升緊
執多幾萬

心郁郁想入番隻煙, 但又要坐週末

眼40.1沽了，仆街耀才

入咗兩手，驚驚

永泰 正榮 下午要升返哂

10手留名

眼到底仲升唔升到

人踩人

希瑪眼科既教訓，絕無意義

隻眼咩事係咁跌，仆街尋日暗盤無走

插水

大家點睇黑馬永泰？值唔值得揸？

眼

眼做乜鳩野

眼仔跳水

隻眼咩事
係咁上上落落

無錯 on9先炒到眼仔咁高

眼又爆上緊 痴左?

傻散震一震就恐慌式拋售
次次呢啲大熱新股都係咁

仲話炒上40

隻眼一掂40就個個跳曬水

散戶眼走哂未
你地快D走

吊，中伏，振走哂所有set左止賺盤，自動賣

震一震就走撚哂
笑死

想執少少算~

振完今日應該爆上57～60

大家招股價差唔多, 現價差成十幾蚊, 梗係轉玩煙仔啦

有冇圖？

止賺盤？

一百毛$10落返去$8個陣都大把人咁講, 時間都係十一點零鐘

巴打幾多入

5.1

煙係咪開車啦

0.24M(2) 27.500 27.600 4,000(4)
買盤大手, 沽盤老散

坐穩

2手壓力唔大既 希望下午升返

眼仔跌到30蚊，都仲係升100%
新聞都係寫佢龍到呀媽都唔認得

眼震走晒老散未

28蚊 真係唔抵 係知唔等25 26都掃

隻煙靜靜雞又迫近day high

希望佢今日開車

4.85 20手正榮
0.9 50000股 虎視
煙仔ipo 6手

上呀

煙快d開車

暗盤追 d 1477 平手走左先

28走左 大家賺多D!

1163回番d先啦 未入夠貨

1 手黨 1477 40.1 走左
袋左先唔理了

永泰想點

都唔錯啦

煙仔棍落

28.2追左

震下倉姐，收市過歐康

依家ipo全部暗盤炒完大大手，你接盤風險大回報細，震一震升返你都哭喪

歐康跌落$20

15蚊入多2手永泰, 升

16$ 都掂唔返

煙又落返

係
自問無咩同膽量賺唔到大錢
留番比人賺算

希望贏錢>希望平手>希望輸少d

高追ipo係咁架啦

明顯震倉啦，大單入細單走

眼仔我43蚊入左
點算呀各位巴打
禾巧驚驚呀
會唔會再升番

睇個資金流向應該唔會

真心咩

眼仔$39-$40似係短期頂了, 你要搏佢再上, 不如搏其他.
眼仔絕對唔似密密收貨/震倉, 之後好快爆上o既走勢

煙同永泰都反而可以一賭

唔通真係損手離場

set個止蝕位比自己
跌穿就走

富途大手掃貨，你買？

煙d大單多到，似機構入緊。有d基金國際配售無得買，因為煙草股，開市要追返

競價同開市入唔到就無

點建... 佢明明係熱爆IPO

下一戰祖龍娛樂

等緊煙仔

師兄點睇正榮同永泰

AO 差過暗盤少少
+ 急回
玩完訊號齊晒

符合曬熊爺心法

正榮我都重貨
今日物管抽升到咁 我會等
永泰本質垃圾黎 見好就收

隻眼真係似大勢已去焦點似去左千億巿值既煙

仲有好多野學

低位賣左 2手煙
高位無賣眼

永泰有無機升多1 -2 蚊

吓，我9追都贏緊1皮喎，你柒走左煙？

係入返場好唔好

建議咩位入？

等下午開市啦巴打
回返少少比你走應該都仲得
想賺可能就無了

中得1000股,即使升到7蚊到冇乜肉食....

不過Ching大手入另計

今朝4大熱門睇唔切, 唯有掃走6958同6978....

屌老母 本身抽到一手眼 跟住入多左幾手 IPO個一手賺既蝕晒咁滯
好彩煙都入左

無勇氣入煙~~

我轉咗玩番康基了

各位Ching係咪都覺得眼唔會升得返 如果升唔返我陣間快手放埋剩低個D 起碼唔洗輸

隻正榮升幅最小咁濟

入返場就要set止蝕

聰明人從別人錯誤中學習;
平凡人從自己錯誤中學習;
蠢人不從自己錯誤中學習。

我也是平凡人, 今次正榮5.2走左,永泰14早走; 眼也是40.3走, 煙26.5走一仍坐一
上次海吉亞, 康基, 沛嘉全是Day one近低位走, 今天算是有小進步了。

點解可以抽到咁多嘢

穿40前走了，6969加到11000股

我只抽現金(冇膽孖), 加上今次好運氣。
1M眼(中一), 0.5M煙(中2), 正榮(中2),永泰(中一)各0.1M

本來計劃all in 眼, 但見all in 也不保證中一, 兵行險著, 主力眼,黑馬煙, 其餘隨緣。

wai巴做埋呢單deal今年已搵夠, 可以放大假了。

咁多cash

如果企隱28-29，下星期3x，但會否中烟二世，冇人知

正榮驚驚

仔女讀書用同棺材本, 只能做定期同抽IPO, 有得睇冇得使。

依隻眼真係呢

正閪眼

煙仔

追左永泰迅速蝕皮幾

$16 留名 6手

要蟹了
唔知有冇翻身日

$30見

師兄咩價位入？

40見

16.34

唯有楂埋星期六日睇下咩情況先

跟wai重注6969, 高追, 但會止蝕

28.95 賣多一手煙 得返3手

煙好撚勁 有一手未走

熊師傅來了, 入佢中路

一手 想食煙🚬🚬

我好少咁玩架, 不過見有斬獲, 人又爛賭

1477機會來了

ipo 一手煙仲未走 目標上到35

唔該上返40

苦主同盟

我抽到一手,唔算苦主

40ok?

29蚊 喊出黎

下暨 永泰 15. 4 走左

1477似會上返去

我屌啊
一上返車就跌

大摩不斷買

$29 追咗煙有走鬼準備了

幾錢止 睇幾錢

眼轉勢了，加左希望見返4字頭

你上煙是嗎......那應該要煙跌眼升了....

手多入煙輸番幾千

16.5諗住炒上19

你接我d貨做乜

一樣

唔好意思
想問下呢啲料邊到睇到

新手唔識野

重上40吧， 眼。

巴打提1提 我晏就即刻走左 止賺suen

正榮gogogo

追左五手煙
平均$27.x 諗住stronghold到35

眼開始爬回去....大戶終於收夠貨了嗎....

6969 hold 唔hold 到星期一好

又落返

Yes

睇幾多

At least $6

6978肯開車未

開車？我$13.7 走左

正榮
執多幾萬

我13.8買

6.1走人

垃圾輝立改唔到盤被逼走了

第2次挑戰....

煙煙煙

如果有17蚊即走

眼第2次挑戰39樓上又失敗了, 如果第3次都失敗就算了....佢贏

8623跌崖

Good luck

煙大家諗住咩價位走

煙打穿$29

$50

觸發左大戶止蝕盤了吧.....

35 進取啲50 再貪啲70

100

賺少左13萬
想跳樓了

無眼睇眼

有冇人會hold 煙過幾日? 中煙2世?

我直頭當佢中煙2.0

正榮 永泰 唔上唔落 開始淆

永泰15.5都走啦

正榮大家點睇？依家入仲有冇肉食？

5.39 走左，等緊佢回

Take profit

正榮ok la

佢落到14.6 差少少振走

6969？

我15蚊入...

我無乜信念

15.5走哂算 無眼睇

Good luck升緊

搖撚準備煙仔上30!!!!

你抽中果手就發達喇

尋日暗盤走咗 28.x all in 上返車

啱啱放完又想入煙仔

咁樣嗰市咁跌法隻煙仔仲企得咁穩

心動不如行動

走左阿眼留2手阿煙

煙 + 永泰下午儲力想升

好多人沽煙但都係咁升

等落返14 再買 唔落就算

大戶沽貨愈沽愈高

今朝 25.x 賣左兩手煙好傻仔。

同路入左眼

仲有無人手持1163？想買

煙仔喺高位磨下磨下
好快就插上去

$27.5 止，頭先爭啲止咗，好彩無事，形勢更好

正 現價計執55萬

幅圖真係好靚

各位師兄, 如果隻煙收市前都係咁上下價會唔會走??

慶祝上市成功

我地都贏到M 記加大，啲Staff 要食呢啲

下一土隻可以試下 祖龍

堅定持有

已加

Why u here?

隻眼又穿 38

無留意係馬師兄嚟

煙好恐怖, 一穿29便1M買盤掃番29樓上

有無巴打渣緊16蚊永泰未走

揸到下個禮拜再算啦

永泰走啦 垃圾黎

散戶快D 走隻眼

隻煙個勢似U 盤夾硬上$30-$31

眼 已$38 cut loss

點解佢唔生性啲 上16蚊

3:45 再睇

1477 張圖好古怪 再升唔起就.......

果然係中煙2.0.......

中煙上市嗰陣都冇佢咁癲

同感

3點神秘力量！！！！！

隻眼到底想點

冇錢再加注了...25 27 29

最後6手煙
15手 正榮 價值投資

破30！！！！！！

咩事 洗唔洗走佬

上30

到30 減減倉
心血少

分鐘圖都要畫線

煙仔成最大黑馬早知抽多d 唔抽咁多眼仔

破唔到30...插返....

如果抽b頭煙， 有無廿萬賺

扮震倉啫，嚇鬼呀

好似十五六萬了

我仲記得呢到有巴打驚中成手煙

今日4點前上唔到30我直播屎眼食意粉

唔通係我

$20 掟左15手出街
接我貨個個發撚達

1.5m 股等緊

正榮都上緊

今日高位, 明日低位

不要再說了

你做乜9=.=

我20蚊都放左一手

5.7跌返落嚟

6969好chok

我$20接左1手

$29血浴長城...

個巿插緊，搞到眼仔彈唔起

上呀，今日唔見30質佢老母食電子煙

物管野，2成咁上下，收錢去加大好過

5.1 等緊佢上 6蚊

牛市唔怕坐

巴打走曬1163未

炒即日睇分K係上trend

我啱啱問爸爸借咗20M(M=Million)
準備一陣U盤夾硬拉6969佢上$30比大家高興一下

咁既眼光要買1477

物管水尾贏唔到大錢， 依家醫療妖股當道

煙我估會去返39收市

職業兒子

20M未必夠，快啲借夠100M柯煙佢老母唔該

正榮既手足目標睇幾多？

順手拉一拉眼仔可唔可以?

眼38 都上唔到, 等左好耐了............

止蝕ed 隻野完全冇力

止蝕

我39追

隻煙睇個勢星期一返嚟會見32

煙仔29.8-30重貨, 今日要上30好難

承你貴言

眼最後機會, 今次睇下彈幾多先

如果今日唔係跌600點，一早穿30喇

我估都係39蚊左右.....最多

煙坐幾日就打得穿30

煙ipo成本一定擺過夜，大漲小回格

30蚊又失敗多次

永泰應該好快破16

康基30蚊都成星期先坐穩
坐下啦

小弟煙已29.6收皮。今天任務完成。
巴打們多賺一些, 我幫你地打氣。

38.4 又回返38....

煙換手率奇低，大戶揸住唔肯沽，如果收市ao破上30，下星期有力見35

呢排新股坐下都爆升
連隻垃圾移卡都爆升到

今日可以29.8左右收市可以揸

煙睇下收市前有無大戶沽, 無就穩了.....

無錯

點沽呀千幾億市值
一陣兩三個月又話入msci 又話入港股通 仲唔fatfat咩2手ipo我長揸了

28走左 想26入返都入唔返
咁都唔比我賺多10k

隻眼點睇？ 定轉晒睇煙？

煙仔放唔放好

38 蚊都守唔住...

又攻緊上去

坐緊 抽中一手 又貪心開市入多幾手

賣盤咁硬 都攻唔到架啦

唔放，放咗你一定一定一定後悔，重要野要講三次

屌，聽完想買番幾手

少年你太年輕了

樓主準備開新post

隻眼仲有太多散戶
起碼要洗一星期先

29.8 好似企到

已開

巴打 你入左好多？ 咁興奮咁

理性分析

新post

歐康維視生物&思摩爾國際塈其他新股討論區（4）

收市價應該過30